{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_095979",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-01-03",
        "domain": "음식점",
        "title": "진돈부리"
    },
    "text": "新村に位置したどんぶり美味しい店だ。代表的なメニューは新鮮なサケがたっぷり上がったサーモン丼であり、鮭の種類は一日限定量だけ販売している。店の内部は多少手狭で1人の営業場に回転率が遅い方だ。席が計9席に4チームほど座ることができ、オープンキッチン形式だ。酒の同意のビジュアルは花模様になっており、見る目にもよい。口でとろける食感に鮭特有の肥沃な味が逸品で一枚しか食べても口の中に満ちている感じだ。サイドメニューには天ぷらがあるが、かりっとした天ぷら服にエビはぽっちゃりしてポテトコロッケはとても柔らかくて告訴する。仮性費と量、味すべて席巻したところだ。...",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "この店の名前は明石屋です。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店は新村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店の代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "この店の代表的なメニューはサーモン丼です。"
        },
        {
            "question": "そのサーモン丼にはどのような鮭が使われていますか？",
            "answer": "そのサーモン丼には新鮮なサケがたっぷり使われています。"
        },
        {
            "question": "この店の席の数はいくつありますか？",
            "answer": "この店の席の数は計9席あります。"
        },
        {
            "question": "この店の内部はどのような形式ですか？",
            "answer": "この店の内部はオープンキッチン形式です。"
        },
        {
            "question": "この店の酒のデザインはどのようなものですか？",
            "answer": "この店の酒のデザインは花模様になっています。"
        },
        {
            "question": "この店のサイドメニューには何がありますか？",
            "answer": "この店のサイドメニューには天ぷらがあります。"
        },
        {
            "question": "その天ぷらの食感はどのようなものですか？",
            "answer": "その天ぷらの食感はかりっとしています。"
        },
        {
            "question": "この店のポテトコロッケはどのようなものですか？",
            "answer": "この店のポテトコロッケはとても柔らかいです。"
        },
        {
            "question": "この店の料理の味はどのようなものですか？",
            "answer": "この店の料理の味は鮭特有の肥沃な味です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 312
    }
}